覺唔覺啲毒撚成日話咩好男仔冇人要好好笑

啲女唔係因為你係唔係好男仔唔要你
而係因為你樣衰呀

佢地寧願俾個賤男中出即飛
都唔想俾你地掂佢一條毛

醒下啦柒頭

樓主俾幾多條仔屌過

絕對唔係！！！！。！！ ！！！

啲毒撚三個月換一次老婆好得去邊

0

呢個世界冇嘢係絕對嘅

放過佢地啦，佢地個個月課金俾電子雞已經好慘嫁啦

樓主出咗千幾個post
終於覺醒知自己衰咩

咪撚煩

我唔樣衰

出現了

出你老母

樣衰都唔係重點
係冇自知之明

成日出po踐踏毒撚有咩居心

笑咩？

我陳述事實啫
同埋
真係好好笑

樓主有女唔識人

你話過淨係會屌我一個c眼

唔係咁架 香港女仔唔係咁現實架

唔搞基

咁你釣到魚未牙bb